[7.28 警方濫暴．證據PO] 今晚衝突，警方濫暴場面眾多，材料已收集如下，隨便用

7.28 香港上環

戴紅十字頭盔都打
Personnels in red cross helmets were also beaten up.
Source:

22:30 警方登上停車場狙擊樓下
At 22:30, policemen went up to a carpark building nearby to fire shots towards the protesters on the street below.
Source:

小朋友亦被催淚煙傷到
Even children were attacked by the police using tear gas canisters.
Source:

前線鋼板都射穿埋
Lethal shots which can cause a hole on metal shields were fired by the police.
Source:

黑警對被捕者動私刑
A band of policemen was caught on camera when repeatedly abusing and attacking a man's head who was already subdued.
Source:

黑警以燃燒彈攻擊記者
A policeman was caught on camera when throwing a firebomb to reporters nearby.
Source:

隨便廣傳

同場加映 好人好事

示威者幫韓國旅客上頭盔保護佢地

網友發現香港警方使用的催淚彈是從美國賓州進口，彈殼上註明不能直接射向人體

Source:
網友發現香港警方使用的催淚彈是從美國賓州進口，蛋殼上清晰著名不能直接射向人體。

美國賓州進口

唔係鋼板係鋁塑板